建議尋晚扔汽油彈嗰幾位手足自首

。